麥當勞正式進軍陰間? 超狂[黃泉分店]附贈顧客陪吃

麥當勞正式進軍陰間? 超狂[黃泉分店]附贈顧客陪吃

2017年01月14日 18:35
網搜小組／綜合報導

生者逝世後，親友總會燒一些紙錢、紙紮用品，希望親人在另一個世界過得順遂安好。有 一名香港網友去年11月就曾拍下「紙紮麥當勞」的照片，在臉書上笑稱麥當勞正式進軍陰 間市場，現在照片被網友轉載到臉書後，引起一陣熱烈討論。

有網友14日在臉書上分享這張「紙紮麥當勞」照，疑惑地問：「原來現在能燒麥噹噹給往 生者」；而從照片中可以看到，紙紮店內的設施、海報和座椅不但一應俱全，連顧客和麥 當勞叔叔一併附贈，讓網友忍不住直呼這樣的陣容「太過精緻」。

照片被轉貼到臉書後，引發網友熱烈討論，還紛紛留言笑說：「黃泉分店」、「死了都要 吃」、「閻羅漢堡」、「裡面的員工跟顧客好雖小....」、「這事業版圖太狂」，但也有 人表示，燒這麼多顧客陪雖然不會寂寞，但是往生者想吃麥當勞還要排隊，「不知道會不 會氣死」，笑翻所有人。

link:

麥記.jpg

死左仲要食

幾時出譚仔

我真係好撚驚呀.jpg

生前死後都淨係可以捱頹M

有無餐牌睇睇 想知仲有無廿蚊餐

泰國版麥當勞叔叔

有無壇香餅

陰間太多人與車…

私人m記
諗下都扯扯地

下面通漲咁勁 應該廿億一個餐

唔該有無Deadpay

諗起佛當勞

kio 的人間冒險

地獄元寶飽餐

張圖幾耐之前

執撚咗